我想問Karajan嘅指揮係咪真係世界第一

依排聽返 華格納定係貝多芬 個種細膩同深度真係好能正！！

音樂台有無人聽音樂

樓豬classical都sick

真係要聽 好好聽 聽佢嘅華格納真係！！

聽Romantic la

Karajan聽細節流暢度同平衡
但狂野類要聽Bernstein

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

好同意